［咪撚影相啊屌你］大埔副本新嘗試，必入！

以往大家都想保護手足，叫人唔好影相
但往往無可能勸阻到所有人，更無可能短時間內令街坊明白，影相會傷害到示威者
除左刻意大頭之外，今日不如包實啲自己，好過周街屌人老母影相

1. 頭巾遮臉遮耳，又無咁熱
2. 太陽眼鏡
3. 鞋要用膠紙貼住
4. 背囊logo要封好

其實做齊以上幾樣，影你都唔驚
引用律師朋友既說話: 如果唔係當場拘捕，你又唔係淨戴個口罩，基本上證明唔到你就係當事人，所以一定要包實

不撤 不散

推十連

1

2

3

4

自己包實啲好過屌人地影你

5

唔該唔好影到大頭
我地唔想有手足上鏡
唔該晒!

真係要認真包，要包到你老母都唔認得你

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

如果唔係當場拘捕，你又唔係淨戴個口罩，基本上證明唔到你就係當事人
講緊有戴頭盔or帽已經比起無戴差好遠

一早講左禮貌咁叫人唔影就得

不要說「屌你咪撚影相」

試着說「唔該唔好影相」

當然包到實亦可以，
但天氣咁熱大家自己衡量

呢種語氣，謙遜有禮
記住我地係知識分子啊

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

唔洗周街屌老母，包實啲就安全啲

搭鐵、入商場都唔好除低你個罩

推

就算人地繼續影，都唔能夠圍住佢黎屌
大頭除外
但我地絕對可以保護到自己
講真，前線打狗既時候大把傳媒，要影既都影哂

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易